---
tags:
- ruby
title: RubyKaigi 2014にスピーカー・スポンサーとして参加予定
---
9月18日から20日の3日間[RubyKaigi 2014](http://rubykaigi.org/2014)が開催されます。
<!--more-->


クリアコードは例年RubyKaigiのスポンサーをしています。去年の[RubyKaigi 2013のスポンサー]({% post_url 2013-04-02-index %})に引き続き、[RubyKaigi 2014もスポンサー](http://rubykaigi.org/2014/sponsors#silver01)になりました。

また、須藤が[スピーカー](http://rubykaigi.org/2014/speakers)として参加します。

例年、クリアコードにとってRubyKaigiは数少ない露出の機会となっています。RubyKaigiに参加したことで正社員への応募やインターンシップへの応募がきます[^0]。今回の機会もぜひ活かしたいところなので、クリアコードを知っていて応援したいという方は、会期中、まわりの人にクリアコードを紹介してください。ご協力よろしくお願いします。

[^0]: 今年は、まだRubyKaigiが開催されていないのにも関わらず、すでにインターンシップへの応募がきています。
